李幸倪全新大碟Dear Secret (2CD+DVD)，11/20面世

充滿電影感視覺效果的概念大碟， 實力音樂班底打造新作《幸福門》、《美男子與香煙》；Gin Lee更 親自作曲《開燈。熄燈》展現柔弱一面
李幸倪/ Dear Secret (2CD+DVD)，11/20面世！
1.幸福門
2.美男子與香
3.開燈。熄燈 (開燈版)
4.開錯燈
5.別人的家
6.搬
7.成家
8.開燈。熄燈 (熄燈版)

藍絲嚟
拉

竟然佢發表咗咩言論煩請ching解釋

想同佢做愛

五毛嚟 唔好理

佢都九唔搭八

人地 馬來西亞人

又想迫人地叫自己香港人??

試聽開燈熄燈好正

馬來西亞人可以撐警？
邏輯差撚到

黃明志都係馬來西亞啦

邊度有撐警？